{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 밤섬이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約はインターネットまたは電話でできます。 予約後12時間以内に予約金を全額入金することで予約が完了します。 予約金が12時間以内に入金されない場合、自動的に予約がキャンセルされます。 入金時に予約者の名前で入金し、入金者と予約者が異なる場合は電話で確認してください。 最大人数を超える場合、寝具類は提供されません。 追加寝具類を提供する場合、シングル布団、敷布団、枕セットにつき10,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内では直火方式の焼き物や揚げ物、喫煙、爆竹、キャンドルの使用は禁止されています。 退室時に忘れ物をしていないか確認し、施設の備品や消耗品は整理してください。 ペット同伴の入室はできません。 利用客の不注意による事故についてはペンションでは責任を負いません。 使用中の備品が破損したり紛失した場合、実費で弁償しなければなりません。 キッチン器具や食器類は使用後、きれいに洗浄して整理してください。 予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、ペンション内に海水を利用したプールとフットサル場があります。 バーベキューをご利用の際、屋外と屋内バーベキュー場をお選びいただけます。屋外バーベキュー場はグリルと炭を提供しており、20,000ウォンです。 雨天時にも屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューは事前予約が必要です。 駐車も可能です。 ペンションでは全客室でオーシャンビューが鑑賞でき、ペンションの前で釣りを楽しむことができます。 周辺の観光地としては南海の錦山と菩提庵、ドイツ村、ヘオルム芸術村、昌善-三千浦大橋、南海支族(竹芳廉)、嘉泉タレンイ村、恐竜博物館(常足庵)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約はインターネットまたは電話でできます。"
        },
        {
            "question": "予約後の手続きはどのようになりますか？",
            "answer": "予約後12時間以内に予約金を全額入金することで予約が完了します。予約金が12時間以内に入金されない場合、自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "予約時に入金者と予約者が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入金時に予約者の名前で入金し、入金者と予約者が異なる場合は電話で確認してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、寝具類は提供されません。追加寝具類を提供する場合、シングル布団、敷布団、枕セットにつき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では直火方式の焼き物や揚げ物、喫煙、爆竹、キャンドルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を確認すればいいですか？",
            "answer": "退室時に忘れ物をしていないか確認し、施設の備品や消耗品は整理してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの責任範囲について教えてください。",
            "answer": "利用客の不注意による事故についてはペンションでは責任を負いません。使用中の備品が破損したり紛失した場合、実費で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キッチン器具や食器類について教えてください。",
            "answer": "キッチン器具や食器類は使用後、きれいに洗浄して整理してください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、ペンション内に海水を利用したプールとフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際、屋外と屋内バーベキュー場をお選びいただけます。屋外バーベキュー場はグリルと炭を提供しており、20,000ウォンです。雨天時にも屋内バーベキュー場をご利用いただけます。バーベキューは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南海の錦山と菩提庵、ドイツ村、ヘオルム芸術村、昌善-三千浦大橋、南海支族(竹芳廉)、嘉泉タレンイ村、恐竜博物館(常足庵)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 710
    }
}